★又有廢中自殺！42歲男子燒炭亡！

一名42歲男子疑在單位燒炭，其女友人報警求助。救護員接報趕至，經檢查後證實事主當場死亡。警方經初步調查後，初步相信事件無可疑

渣GA

抗逆能力咁低架

我哋舊陣時呀，食屎咪又你咁捱過

利申：今年110歲

x2

君臨天下

Agree
當年食樹皮咪又係咁過
利伸：110.1歲

住君臨天下都要自殺,你叫d窮人點生存落去

渣ga

佐敦道碼頭

如果係租客…

而家d廢中真係冇鬼用
小小野都捱唔到

咁唔捱得嫁，我細路果陣一日得一蚊用日子咪又係咁過

屌而家啲中坑真係
遲下痾屎唔出都要自殺

去到以為仲有HYF過海，點知冇，一時睇唔開

無做好生涯規劃

123

。